【Welcome Willian及恭喜富咸升班】阿仙奴19-20濕鳩球迷吹水區 MMLVII

#StandWithOzil

成個鐘都冇人開post

英冠尼馬廢撚到

借人去富咸到啦 w28嗰d

del咗濕鳩兩隻字重開啦
迷基好地地叫自己友做濕鳩球迷

同埋都可以轉定20-21
月尾已經有社區盾踢

粗粗地比10m賓福特收Benrahma

對利又贏一場

雲加

公喜高元帥

咁快welcome定

反正99%都加盟㗎啦

金章安黎未?

留名

愛蛇

繼續留名
一字排開
羊古安包partey

歡迎威廉
Btw英冠巴塞咁都升唔到有d自己攞嚟

達蛇

Lm

Ccc尼拎意假最佳門將

工起

臨尾兩場甩轆
今場對富咸又死火
最後畀個左閘搞掂
btw 其實parker都幾有料到
第一季完整教波就帶返隊波上英超

柏加林伯達子，球員鬥到領隊

Emery wants to recruit Mattéo Guendouzi. Discussions between the different parties have been initiated. The Spanish coach had played a leading role in the arrival of the Frenchman at Arsenal. [@footmercato]
愛蛇

50m 友誼價

迷愛笑到最後

Kai Havertz changed his mind and decided to stay at Bayer. Chelsea is going to start the season with Ross Barkley and Mason Mount leading the midfield. #CFC

愛蛇勁偉大
幫我廠清瘀血

換chukwueze返嚟

一日唔夠又爆po明明都無波踢

我廠都有勝利球迷

Guendouzi唔計球品，狀態好飄忽，有人接貨就賣啦對雙方都好，祝佢係第度成功！

老鼠日報

富臨會唔會又鳩買人
出啲廢物比佢都好

30m 平放隻細爆比佢地
今年借holding 比佢地練下

登鵰未

張伯斯已變邊緣人，仲有個希臘佬無人理

張伯斯留比自己用
中爆細爆鼎papa可以借/賣

Macey今季借唔借得出
好似連後備都未夠料踢

希臘佬已外借

呢個年紀踢唔到正選要走人去次一級度試了，唔好浪費時間

屌你成25歲連後備都踢唔掂

廢龍當初就係咁
如果仲唔借嘅冇可能進步到依家咁

大陸條街多左咁多呢啲女NPC既？

每一個巷仔都有一個

換Pau Torres

有J news 未

呢幾個球員岩哂剷蛇理論 我地入邊個好

你指韋利安？

柏豪

全部都買唔起

艾耶買得起啦

愛狗都算係咁，幫我地高價清水貨

愛sir 可唔可以接埋細梅 papa 坦果堆

偉利安會唔會去富咸

坦其實肯打後備我覺得都可以接受到
始終我廠啲球員好玻璃

坦自己都好玻璃

著細碼波褲+短襪見曬成碌大脾同小腿真係濕晒

不了，條友好廢

40m放holding比佢

60m金鏈叔
同白禮頓爭飽佢

好似後備都無佢位
左閘要人頂可以搵叔/saka
中堅我地多人到要賣走勁多個

新拿姆都放

佢入錯po

Saka黎緊都似推番上前
中堅認同量多過質清2-3個換過高質既
歐霸都係拎黎練新兵睇下邊個有潛質打起

saka講緊最差情況
t3同叔傷q曬先頂下閘位姐
無理由黑到同一個位傷曬3個人架嘛
要俾100k一個第3/4後備唔太抵喎

星期三

係都放Chambers

番緊office

愛狗系蘑菇

落後緊直接打前哨波啦

如果停到波嘅話

死辣殺
ME返到了

無理由黑到同一個位傷曬3個人架嘛

第一日睇阿狗？

你係狗

愛蛇真阿

鏝已簽ake, 華倫費托

就算真係咁黑都唔抵啦
100k一個第4後備

等食飯

係就買埋坦克，埃及仔

終於有一日係遲過你番到

帶左飯

U有得WFH 已經然曬了

啱啱先起身返工

個個都可以返工

食咩餸?

dnlm我唔想返牙

XO醬翠肉瓜炒肉片

愛狗有班落咩？

去咗西甲黃潛啦

下一個受害者係華西

普=狗

係黃潛講錯

原來有唐氏刀要隔離

想做廢青

我

正

RICH

吊wfh系乜而我不知道

work for hell

鏝簽華倫個廿歲翼都係21M咁抵

人生MO 22，想針了

手停口停

如果愛蛇35m up簽廢爆既我即刻迷愛

吹大咗

哥狗又無限金錢衝擊英超
條撚屌歐聯廢能到

就算佢唔係真係買細爆 幫手做市引買家出黎 都值得迷啦

下季等俾達囝大炒佢456

賓福特個龍咁廢

哥狗唔係靠黑哨贏到歐聯？
btw 哥狗又高價買垃圾ake...

哥狗件傻鳩以為自己戰術大師 出親歐聯都比人屌打

清我留意左你好耐
你返工個陣又唔想返工
你唔洗返工個陣又想返工

佢高級公墓園，純粹撚我地only

頭先去希慎間addidas,又係冇L碼

同埋件主場係冇買一送一(pre match有)...

屌你
我連公務員都唔撚係呀
只係公職人員咋

因為日日喺屋企
悶撚到仆街
又唔想上嗰啲online class

勁呀winner

Pre match係青綠色嗰件？

可恥

金章

想睡覺

肯比幾錢人工啊

如果青綠色買一送一抵喎，好似仲有隻深色

正苦工+專業人士，尾到

棗紅+黑

但係人工低撚到仆街呢

icon more

無愛蛇接收細爆變蟹貨啦屌愛蛇又贏

英格蘭足球先生

FM好撚勁

金章如果120K人工都仲接受到
貴過120K真係好似又做水魚咁

坦都150k定175k啦
不過傳聞係100k多少少就簽到

100都畀多

坦當年後生又免簽 仲要拎德甲最住十一人喎
後尾先知係伏姐

典解牙
人地話哂打慣英超 又有大賽經驗
免簽呢個數其實唔貴喎

2020年仲期待William係乜玩法

不了，青綠就屌

講獎既話 金章安團體獎多 又證明過自己
十零萬鎊正路既 反正0轉會費

就嚟32
真係簽嚟踢一年都話
唔係咁多個朗尼華dee㗎咋

佢車仔都120k

100k其實幾抵下，唔洗比轉會費喎。加上佢真係有經驗，踢慣英超同大賽，今季又未回塘，簽佢返嚟踢兩年擺一年都抵。如果咁唔好彩下季開始回塘，攞嚟踢歐霸八強前嘅比賽同fa cup都好抵用。

咁而家運動科技發達
應該好少少既keep狀態既話?
牙達想要應該唔會伏掛

岩! 又踢開英超

有多當教練費囉

有心既35都keep到啦
要回塘既2x都會回塘啦

咪係, 教下巴丁SAKA NELSON牙叔

當然都歡迎啦
不過成日幫車仔接哂啲老嘢真係

我反而麻麻地o個件,可能因為我鍾意深色多

Vardy robben ribery

車仔老野回收區

想回收埋kante

下季聯賽會唔會有龍門輪換

今年5大聯賽top scorer全部30up唔明咁擔心做乜

120k抵喇, 真係有質素既球員，仲要免簽
本身以為要150k先簽到

邊個猜嬴落場踢 猜輸踢下場
2場loop一次 夠晒公平

今年想轉會pes, fifa好垃圾

諗起呀間

上年係steam買左pes20
玩左一季career mode就無玩

PES都係垃圾
買20就得
橫掂點都要入返波衫個啲
21話明唔會有大分別都收二百幾

當陪下巴丁

呢件應該舊版黎?
新版個兩件,adidas同阿仙奴logo係兩隻色既design

mon左車po，佢地笑鳩pepe唔值錢

#492
鄰居Pepe都係25 80M真係on9
我仲以為係19 20幼幼
DLS 80M今季都買到Kai 啦

pepe上場踢到佢地腳震

fifa其實唯一優點係有得玩pro club姐
依家pes波衫有得download唔會差得太遠

佢全職上連登

我連登湯馬士派對 全能到仆街

扮啦繼續
你同普狗有咩分別

但係以呢一季黎講pepe水貨指數係高
下季如果無進步就死得

今季pepe表現係唔值80m架喇
但係老實講kai黎到又未必打得起架姐,一日未踢過一日都唔知踢唔踢得掂英超

佢要4年後先係完全體

愛狗呢d三流教練鬼得閒mon住佢去邊咩

拎綜援人生然家

pepe既實力都係分期黎
今季只係20m既pepe

啲車狗好撚煩

有

普狗真係狗嚟

有冇我咁煩

鬼叫你贏左我軌隻飛機盃咩
諗住撚伯可以第一季教就威豬拎冠軍嫁嘛
點知比你個垃圾啞仔搶撚左

有條友仲話80M 買到OBLAK

其實佢地話人80M買pepe 佢哋80M買kepa咪仲ON9

你可唔可以唔好揀波踢

裝patch唔難？係咪會update埋轉會？
利申:ps4開始淨係玩fifa

Pepe決賽對轟好屈

K個位斬波
中路一扭幾帶波上禁區頂
中圈交直線
致勝球助攻

打到轟腳震震

下年有ziyech又有havertz 係串d嘅

借左去邊

想要80M pepe就要等4年

Not able to find any 'clip' the Sun was referring to regarding Willian being shown as a new signing by Pro evolution soccer.....

係

記得以前搵真樣 裝patch 較能力值嘅時間仲多過玩嘅時間

72M
買到兩隻leno+兩隻馬天
洗鬼要隻矮龍 仲要七年約

轉會就係咁架啦
有買貴 唔係冇買錯 而係減少買錯
下下做到t仔巴丁呢d best buy 洗鬼有油王呢家野咩

21 係DLC 當update 數據同樣

22先係用新engine 重新打造

使唔使咁嬲要嬲足咁耐傷身

佢地簽隻短手狗都真係唔平

咩短手狗 bakayoko

黑哨牙
手球牙
唔應該紅牙
無黑哨我駛輸?

佢地就好喇 80M 買左個神龍

141M
轉會費+7年人工

用心良苦

Bakayoko真係

米能monpo拉吊==

如果拎80m搶贏Alisson
應該會改變英超歷史

利記繼續用karius

仆街 欺騙我地車迷真感情

pepe 真心水貨wor, saka 過人仲有威脅

見到疤下季件作客就忍唔住要破費了

轟都幾有自信
做開水魚都咁牙斬斬

史特加

屌你老未
141m簽個垃圾7年

車迷：好彩無黎 水魚

party係咪要等埋R聯先決定黎唔黎等唔到了

papa先係希臘佬呀？
馬伕最多係希臘仔姐

又互mon私竇隔空對屌

要踢埋歐聯掛

阿車新冷戰

軌作埋歌

尋晚先同獌玩完
今日又同軌玩

沒有安

笑到仆街

好撚得閒 怨婦過利狗

我地pepe撚爆佢成條防線

大家都幾得閒
理班手下敗將

以前唔係做開車閉車架咩
依家利狗都唔多出黎

轟條防線 好難撚唔爆

真

咩教會歌?

人地作歌勁多正評

你停產點比正皮

側田

好歌

最近作緊N賓歌 梳牙
依家開始focus返

請個伴讀書童陪巴丁

你作既我不嬲都正評

希望你可以作FA CUP冠軍

分分鐘做舒賀爾尼2.0

佢哋不嬲好鍾意俾正皮負皮

佢地個天價龍門去撚左邊

幾年前買到牙朗啦

Kai就咁睇係好勁既
但佢地拎住隻kepa然後笑我地pepe真係好無謂

起碼pepe無扮教練比人換都唔肯出場

唔知賣kepa可以收翻幾多

傻鳩kepa人地都未笑啦

On9 柒唔切

講買水貨 我地燶閪阿點夠車仔鬥

唔係話加錢換oblak咩

不過下體睬佢都on9

係我地咁撚窮邊有錢買咁多水貨

呢件喎

官宣金章安未呀

賣完哥斯達同女人達比下體之後就當佢地水魚
不過水魚都唔會要你地短手狗啦

安d j片又幾好j

呢位車迷邊間教會

第一季冇過渡期咩
仲有半季係愛同龍sir 美斯嚟都踢唔起啦
仲要fa cup四強/決賽都有發揮，都唔係太水貨啫。
望下轟隻短手狗就真係貴價水貨

fa la

好笑喎

屁屁第一季黎到就話水貨
但數據已經好似同我地果隻50m水貨廢鋒差唔多
頭半季領隊問題 下季先評論都未遲

老鼠抄人咋又唔係佢作

kepa真係伏到仆街 七年約 80m
收唔收得返一半

真心唔明點解你地支持阿仙奴
無其他隊咁賤種定點

免費放走佢比cut loss算吧啦

季尾係有進步既
打法都有tune到
我覺得勉強合格啦

軌又換帥

知唔知點解叫短手狗

焗能住姐
古圖9咁能25

咁你支持邊隊

重奪英超搞到又武肺又WWIII 比你都冇癮

食花生多 上年幾鐘意狼隊
真心唔明點解
住就住香港
都會有死忠
你話住倫敦我都明白

其實我想問點解佢會叫短手狗？
因為對手真係好短？

關你撚事咩屌你老母
入黎扮高人一等？

你幾歲？

支那狼狗
你就真係賤種啦

又唔高 手臂又唔長 仲要唔撲波
呢條友打龍真係搞笑的

問人點解撐阿 一係小朋友 一係勝利球迷

係 龍嚟講算矮

狼隊

講真而家仲有冇新球迷小朋友會迷阿？

真心唔明點解佢支持狼隊
無其他隊咁賤種定點

今季狼隊差咗好多
十個阿迷九個由細到大睇雲加 好似屋企人咁 已經變習慣

ME 10後，剛剛入坑做阿迷

我都唔明c朗美斯點解有死忠
又唔係同佢地一齊住

我因為愛蛇做阿狗球迷

心智年齡係小朋友既呢到好多

因為堅尼米拿

真心唔明點解你地支持愛美麗
無其他人咁賤種定點

有 因為auba鐘意埋阿

22連勝係爭標既感覺

真心唔明點解
住就住香港
你話住Wolverhampton 都明

就係鍾意佢夠賤種

咁都幾新

教練黎講佢都算賤得黎又唔識做人敎波又唔勁

咁講ooo仲矮
不過80m就真係不了

依個我明 你唔好當佢地係球星
當係明星 idol就好易理解
所以會同你諗既fan boy預想有出入

因為亨利同雲加

咁點解會有人鍾意明星?
又唔係可以同佢地扑野 一齊生活

個時幾好睇 但唔會係死忠 等於煲劇咁
好少上英超就斬傷哂強隊

你個心態已經唔係好算球迷

想做勝利球迷
點知爺爺呃我
又話豪門

點解要理條假膠 擺明入黎引戰

interview好勁

英文勁

我地當雲加係idol 的 有本雲語錄
又有金鋼棒 提醒我地關關難關 關關過

咁上場應該要斬車啦

咁多位手足仲係咁quote條支那狼畜生

home office悶悶地 咪應下佢

當推下post

呢個真
咪撚理d垃圾勝利球迷
起下佢底就明

真係多口問
你地點睇依兩種人
撐個球星先撐個隊 轉會就睇轉過去個隊
撐個隊先會撐個球星 走咗wfc

我地呢到都好多迷愛假膠 迷基賤種 引戰
呢啲程度點引到戰

咁我認 鐘意好多樣野 唔會跟到足

每個人撐一隊都有唔同理由 有乜點睇
睇你講d 野 真係似小朋友

有預感下季Nelson會大爆發

一黎就話阿狗係賤種都仲有咁多人咁好聲好氣覆佢

富咸不過賓狗尋晚踢得仲柒

問下咩原因支持又假膠
老實講英超咁多年波
阿記係少過其他隊咁多有爭議嘅賽果

屌你老母

愛狗都有金剛棒喎

富咸球迷討論區？

佢係話無其他隊咁賤種定點

阿狗都係專一既m男幾廢都好，不離不棄

一甩左p 就咁撚惡死
拉大隊 report u 先

狼隊球迷

你點睇我無所謂
有唔同
身邊d朗迷同皇馬fd真係吵過
好撚好笑

洗唔洗咁5翼，雲加比咁多飽飯我地食

是旦啦 隊隊多人捧都比人鬧賤種

應該真係中學雞lv

下個po改改條題佢，叫馬撚球迷討論區啦

睇唔慣你無P

無其他隊咁賤種
咪可以解做其他隊無阿狗咁賤種

條友閱讀理解應該0分

屌呀 鏝城買隻翼都係30m

你媽知你po廢文嗎

想講我無同你爭論過d 乜 其實貼呢張圖無意思 唔係學人做埋呢d 野 人云亦云 咁樣會顯得你無咁小學雞d

有人黎未呀
有矛最新消息

sor lo

球王片幾好J

係英超扭到咁先講

就當我係中學生
我頂多係用字態度差
你係無同我吵d咩 因為我都未覆你
我就係廢事吵先貼張圖 點知你...
話你文盲怕你嬲
咁我話你無留心睇字啦 阿哥哥

會唔會再講變埋幼稚園

我諗我自己應該唔係勝利球迷
不敗球季個隊阿仙奴細細個睇波個陣最憎,覺得亨利啲快射罰球好撚陰濕
鍾意阿仙奴個刻係由06歐聯決賽輸比巴賽開始
岩岩好整個無冠時代經歷曬

無

好幽默？

溝通唔到 算啦 睇佢講野已經覺得好嫩口

Initial fees in the region of £15m has been agreed for Hojbjerg to move to Spurs and t£12m for Walker-Peters to join the Saints - but both still require agreement on bonuses and payment structure.

熱刺咁多中場中做咩

想要返粒p

依加條中場咁

13萬有少少貴 但計埋係免費過黎
都可以接受

賣肥當

Ok la

唔知簽字費幾錢
130k算係咁

我會改下用字
真係唔明咩原因會支持一隊平時唔會親身接觸到既球隊 所以先想問下
咁老老實實 英超隊隊點都有d場次係有爭議
話無就呃你自己

呢個sources 準唔準 成日都見到

咁貴買番黎踢到67咁賣到幾$

咁算了
夏蟲不可語冰
慢慢人生攻擊

如果阿仙奴傳個啲簽到曬
熱刺中場睇牌面應該係big6+李城最弱個隊

前兩年球員
尾兩年係教練
教練嚟講算貴

喺度單單打打有爭議
有屁就放啦屌你老母賤種狗

最少我明白係連登某d阿記fan boy係咩質素
Thanks

自己問埋啲奇怪，無討論空間又答唔到既問題
真係好難溝通

其實本身都係

係 咁你走得未 係咪要人屌老母先躝得

應該係車狗開分身姐

3+1如果係球隊選項都唔太驚既
回塘咪唔續個年
不過唔知個一年係球員定球隊選項

禾仔當年都14k

回力標

鍾意就鍾意架啦 唔需要咩特別原因

熱刺kane + son 英超黎講一流
moura / dele ali +一場中場中 ok 啦
係後防主要2閘雞d je

我地後防同熱刺後防逐個秤
得t3 係 > davies
leno emi 都表現好
但你唔會話佢2個> lloris
中堅熱都唔勁了
但阿9果D 仲差

禾仔入波助攻都多過安

佢其實可以去晒全部球迷po問同一個問題

條友jer 緊fa cup 啦 好明顯係假膠

lloris廢過廢龍啦
成撚日有失誤喎

齋計復賽後表現分分鐘好過廢龍

唔爆既話 唔通Dier 勁過雷斯

條友傻閪來

咁我屌你老母你會唔會躝

好聲問下點解撐阿記就單單打打
你話我用字差 ok sorry
話無討論空間 ok 咁你咪唔需要理我
一下就中學 再小學 再嫩口
再唔係就所謂車狗分身
依幾位俾人逼害上哂腦

可能我唔應該入個圍爐區
個幾位阿迷慢慢自己自high 打退車狗
都畀到d歡樂我既

人生攻擊

收皮la

嫩口都人生攻擊

知道左你對我地既評價之後
我地好傷心,黎緊晚晚都訓唔著

你知係圍爐區就咪撚入黎問啦 咁大個公海你唔問

食唔落飯

呢到係阿仙奴球迷討論區 你隻狼狗迷入黎爆閘 叫返阿狗躝 係咪搞笑啲

一開波就話人賤種
佢老母就賤種啦
先撩者賤呀

熱山+ 艾迪比
dier 中堅=垃圾

今晚要打老婆發洩

佢覺得自己尋緊開心

頭先茶點時間唔敢同老師講多隻車狗發現我係弱智

入筷子未呀

入筷子個個係我表哥

諗起反cup熱個場
個場真係全靠dier幫手

原來咁都叫狼隊fan屎
係問過我撐邊隊 先答近期印象深刻d

我唔再覆啦 你地自high啦阿迷

好啦 愛你唷親
去支持狼狗啦 😘

Ok88

所以我話如果阿仙奴傳個啲簽曬呀
咁就會變左
熱：Winks+sissoko+dele ali
比較
我地：C8(/Xhaka)+Party+coutinho
咁既話計牌面好難輸,計今年既阿仙奴可能都會輸少少

扮咩狼狗fans 露晒底了

條友都戇撚鳩
個標題大大隻字寫住阿仙奴球迷討論區都入嚟搞事

13萬 ok la，我都係 expect 12 - 15

牙坦條廢閪都15萬鎊一星期啦

車狗 條氣仲係唔順

2020 仲話阿狗黑哨 仲有邊隊呀 心照啦

你喺公海出po問囉

問晒五大聯賽嘅fans
問埋nba, F1

多仔大把$
會搵邊個頂sancho

nelson啦
賣比佢地50m

伯明翰名叔

條問題前面個Part就無咩野
後面個Part將其他隊拎黎比較 仲用賤種呢個Term咪引戰囉
邊會有球迷睇波鍾意隊波係因為呢d原因

睇網上資料坦應該100k/w

所以如果安 13 萬係可接受啦

早排唔是有文章講佢free返黎袋緊15萬人工咩
10萬都唔平啦不過 廢過閪

有個16歲妖人洛高高

人地哲學家入黎提升阿狗質素
你班仆街唔撚領情仲屌走人

原來阿狗d人人工都算幾平

正常應該唔會係球隊選項啦 球員要求d自己蝕底既野先肯簽咩
一係球員選項
一係就條件性 （出場夠幾多場要續1年）

襯多狗錢多 賣nelson比佢地
50m 做下個辛祖

c8 好平

可能簽紙費除翻開每個禮拜當一部分人工?

分6個20m買幻
有名氣就高價賣

ceba 廢龍同托仔都咁平

睇個名就知同我地當年神童辛洛高同一個level

借將另計

比狗嗰d原來都唔貴 話晒都踢咗咁耐
對比起燒真係天價

踢得嗰一季就將波衫退役
伯明翰都痴撚線
不過而家伯明翰就多咗二千幾萬可以使

你要唔要睇吓李城/熱狗人工先

無追一晚好似單單都就deal到咁
除得褲未

如果條友踢唔起就好笑

99.9% 空炮

有冇圖 cap嚟看看

多仔簽幻幻好似無點失手

阿狗係平均高喎

李城人工

咁又未必
當年辛祖去多仔嗰陣，都冇乜人識佢
如果多仔肯用佢嘅話，都應該打得起嘅

呢樣真 次次轉手都賺到笑

If, after the deadline to provide info for the draw at UEFA, a country places restrictions which make the tie impossible, it is forfeited. So, Tottenham drawn at home to team from Romania. UK then bans travel from Romania. Spurs would forfeit the tie.

見到頭三個已經，乜原來咁平

細爆又可以恥笑對面人工低

tielemans同埋perez人工低撚到

Depay?

個網有齊, 當你睇到mane/son都係十四五萬, azp 8萬利狗雙閘都係4/5萬果陣, 唔知你對比狗/坦/xhaka拎10萬有乜感想

阿仙奴原來真係好公司嚟
薪高糧準養垃圾

我係個到洗廁所都20k周薪

阿9以前wenger係集中晒1堆10萬左右
勁廢都唔會差太遠
不過開始留唔到星
又想吸引星黎
就有ozil auba laca 果堆200K up
但廢果堆100k 仲留晒係度

應貴養既就唔養

希望達sir可以清晒啲垃圾佢

人工支出嚟講阿狗係前列, 追唔上雙曼, 但都係車路士級, 就算唔計奧燒份肥約, 都遠遠高過利狗同熱狗, 更加唔好講李城果堆

惡性循環

無獎杯 -> 無吸引力 -> 要加人工去吸引人/留人 -> 無錢增兵 -> 表演差 -> 無獎杯

愛狗想買走細爆

仲有賣人好多都係蝕賣

放低40M

最撚癲係我哋仲要同時雪緊45萬, ozil+papa十世都唔出, 夠出三個金章安

成堆後備都好高人工

Unai Emery eyes move to bring Arsenal midfielder Matteo Guendouzi to Villarreal

快𠹌d

一家團聚

新卡叔

50M擺底就ok
我地直接買party. 完

愛蛇走左都為阿狗出一份力
Lengend

搭件ozil俾埋愛蛇啦

反唔落

肯要翻自己d契仔真心唔反

富臨經理型到

唔係bench既貴過係bench同starting既

可能係佢手真係識飛
之前佢係阿都好撚鍾意引入舊
淨係要忠誠的狗

換cazorla返黎

Btw,愛蛇都唔用燒

卡叔去左跟xavi喇

黃潛窮隊 比盡咪出30m買細爆
愛狗唔係不嬲同燒唔啱架咩

其實你覺唔覺得自己問呢啲野好多餘?
支持就支持，你理佢遠定近做咩？五大聯賽隊隊波都離香港人咁遠，你個個球迷post都入去問下人點解支持呀嘛。韓星都離香港人咁遠，你去埋娛樂台問點解追韓星呀嘛。香港啲波離香港人夠近啦，你唔周街捉人問點解唔支持南華?共產黨離你夠近啦，你唔支持共產黨?
有情感上嘅connection咪支持，冇咪唔支持囉，關地域遠近咩事?

點解你屌個條女

足總王

作詞：甩p的我 作曲：柳重言

看盡了 當天愛馬利教那些波
然而誰可想到最後 阿在這季中的痛苦苦更多
失機的每幕浮心底再現 誰會料到當打歐霸
阿不要歐霸盃 當先放手這錦標賽

對利記一仗似沒有 半點機
然而拿卡逼到兩球 你為阿獻出的已多出太多
今天的阿迷流出真眼淚
唯有達這位好主帥
至可救火救傷 多一次拯救廠
重奪桂冠得到掌聲更多

韋利安佢經已是阿人 足總的冠軍
怎會對這垃圾車狗專一
迷基 跟阿沒可能合襯 請躝返去車po
車再度買人 只得一個基奧特完全是零分
死車狗 只會用金錢奪冠
卻無戰術配襯

看到了 奧巴多亢奮
看阿記最終得到了全場大獎
全憑文傑在燈
韋利安佢經已是阿人 足總的冠軍
怎會對這垃圾車狗專一
林狗 鍾意賣功臣入阿 終於抱憾終生
輸到落晒魂 只好歸究黑哨但完全沒原因
死車狗 只會用金錢奪冠
卻無戰術配襯

唔怪得要改善薪酬架構

想問有啲咩party消息 點解又會J返 party

廢雲玩均富

g 持

雙贏啦愛狗買細爆，愛狗條中場只要工兵，冇腦冇技術都得

respect la

阿仙奴有錢人俱樂部
成日話無錢 拎晒去敗家

足球遊戲「宣佈」韋利安加盟

【Now Sports】阿仙奴的足球電子遊戲宣傳片段中，歡迎韋利安加盟球隊，看來這轉會已成定局。

阿仙奴羅致車路士翼鋒韋利安（Willian）的轉會似乎已成定局，該隊與電子遊戲公司合作的《PES 2021》流出32秒宣傳片段，開場的頭7秒竟然是穿上紅色戰衣的韋利安，甚至出現「新加盟！」、「歡迎來到酋長球場！」等字眼。

至於英國《每日鏡報》則稱，韋利安私下告訴友人，為加盟阿仙奴接受較低的薪酬也在所不計。據悉，其他美職聯球隊也在爭搶韋利安，並願意提供高於阿仙奴的薪金。

今年31歲的韋利安今夏恢復自由身，希望獲得一張3年的合約，從而讓家人繼續留在倫敦生活。

相關片段：

圖片來源 : YouTube截圖

一陣又險簽就好笑

我廠唔係未試過著左波衫都可以險簽

唔係今年滿32歲咩

照了你意思 請查收

俾你快咗步po上嚟

仲有件

佢黎到會唔會個戰術會唔會係
伊巴拉邊傳中比龍格堡頂波？

細爆躝去搵愛狗未

請相信愛sir

出歌冇人理

見到呢個名我就諗起我地名宿辛洛高

唱埋咪有

【武漢肺炎】英研究：6 呎高人士感染率高一倍 或與氣霧傳播有關

我地矮撚又贏

作左幾耐

你比題材我開始

禾得米四實唔會中了

登刁未架

Sevilla will not accept anything lower than €55m for Arsenal target Diego Carlos due to his 15% sell-on fee [Various]

party 都行左成個月未到 再等下

佢地打算一次過公佈整新banner
簽左安古partyzahagabriel

One telling example — which became particularly important during the coronavirus crisis — was his direct input in convincing the hugely popular and respected club doctor Gary O’Driscoll to backtrack on his decision to leave for Liverpool. During Arsenal’s winter break in Dubai, Arteta spent time with O’Driscoll, talking about how valued he was. There was honesty, trust and respect in the conversation. It paid off. The fact O’Driscoll was on hand during this worrying time for players, staff and their families has been extremely important.

down to details

呢個邊個黎？

韋拉

yeah yeah yeah都唔識

Yaya? 睇唔出

到最後簽咗 kolo toure 同 yaya sanogo
當補數

Joelson 咪仲妖

G 持

法國而家完全唔知d 改歌係改邊首

柳重言同清真係天作之合

唱咗幾句，改得幾好
特別係「死車狗」嗰度，用個假音上，情感爆燈

同隔離我屌你老味 willian borges神來之筆比仲差少少

點會呀

咩歌黎

足總王（原曲：失戀王）

唔係幾想毀猁安嚟 打後備嘅高薪垃圾

不同風格啦 佢地玩膠 我認真改

想聽

有無睇tommy eric鳩up夠膽死講tierney係青訓 訓撚咗幾耐？仲話阿仙奴球迷

都訓左成年⋯

金章安黎到應該都有兩年貨 見佢今年好似都幾fit

想聽手足唱
我上唔到

Wenger 唔想大家人工差太遠
球員心態唔平衡
所以贊師傅先成4定5萬磅週薪
養左一班垃圾出黎成效仲低過all in 一個廿萬磅

睇啲轟迷對佢既評價都幾兩極
類似係引球出擊勁但傳球timing古怪
但好似大部分轟迷都認為佢仲有年零兩年貨仔
所以照道理就算蝕都係蝕一年人工到姐

失戀王

fast

屌好撚好笑改得

「弱」

fb d人都話鬼佢地
文傑高汁過佢兩條友好多 雖然迷沙反燒

執撚左佢啦

不嬲都唔鍾意eric 聽佢講野就知份人好濕鳩

上季全英超create chance top 6是撚但啦

買新包皮算

原曲:零分
改詞：道歉哥
每季的開始 有過優越名次
季尾失分 哭波喪又幾多次
英超讓四每個字
英超讓四幾多次
只因阿記大概 已不似舊時

得閒再寫

工都收
都係無消息，倫敦果邊係咪唔做野架

Welcome!

爺爺講過想隊內薪酬制度係行共產主義

從前雲冠軍 愛教只會發瘟

屌

左邊邊個黎

巴丁=新尼馬

褲已除.......J撚死我

應該係Lille 個Gabriel ，改圖來

P撚到佢右手好似斷左咁

如果balogan唔set回購一定後悔

新c7 單嘢冇咗

sporting rejected

如果c8同party 2揀1點揀好？

party 不過基本上both 唔會2選1

一定係c8
話晒踢過一年英超
仲要交到貨

真 已經係我廠既人

Said Benrahma has been watched by a host of top-flight clubs including Chelsea, Arsenal and West Ham United. He could leave for a fee of about £30million. [ @Football_LDN ]

Barcelona are absolutely prioritizing the departure of Coutinho and they believe there's hope for a good operation. His agent, Kia Joorabchian, is very close to closing Willian's signing for Arsenal and Coutinho could be next. Arsenal loves Coutinho.

英國一名18歲青少年最近陷入深深的內疚與不安，因為他前陣子竟然在衝動之下，與死黨的34歲媽媽發生了一夜情，雙方至今都裝作若無其事，他和死黨的互動仍一如往常，雖然內心受到道德規範的譴責，卻深陷這種不倫關係無可自拔，「我想繼續這樣，我該告訴我的朋友嗎？」

英國《太陽報》的專欄「親愛的戴德（Dear Deidre）」專門解決讀者的疑難雜症，27日有一名18歲年輕人投書，內容描述他和朋友媽媽擦槍走火的過程。他透露，他從國中就認識這位最好的朋友，對方媽媽有時候也會和他們這群學生一起出去，彼此都已經認識了好幾年，但這種良好關係卻在上個月起了變化。

原PO表示，上個月大家一起到公園野餐、小酌，幾杯黃湯下肚後，他和朋友媽媽開始互相開玩笑，言語間充滿調情意味，那一晚他心神不寧，不斷回想兩人對話過程，朋友得知後甚至和他大吵一架，但他堅稱那些只是玩笑話。

上周他和朋友約好要練足球，結果前來應門的卻是對方媽媽，原來朋友跑去幫奶奶修網路不在家，於是他們的練球計畫只好作罷，不過，原PO當下並沒有返回自家，而是進入了朋友家和對方媽媽單獨共處一室，接著兩人一起喝了點酒，期間還有些肢體接觸，氣氛頓時變得曖昧。

後來雙方討論了關於工作、升學、感情等話題，但聊著聊著，朋友媽媽的絲質睡袍竟緩緩滑落，裸露出上半身，「她尷尬地笑了笑，但問我要不要仔細看一下？」後來兩人就情不自禁發生了一夜情，那晚的經驗使他畢生難忘，「她真的很辣，這是有史以來最棒的經歷」，現在也滿腦子都是對方，明知道這是不對的卻無法控制自己，讓他最煩惱的是，他是否該向朋友坦承一切？

兩個防中位 沙 拖 c8 party如果拖走就入晒兩個

幾勁其實 不過要簽呢d翼不如要費沙

Roma have been offered the chance to sign Hector Bellerin from Arsenal.

Elneny放唔出會唔會焗留

尼斯出品

又洗錢買過個呢宜家

Dream攻中

最近既？如果佢有番7成功力咁真心唔錯

咪賣啦屌，個個一有歸屬感就賣

對利入波剷草

FF

等拜仁打完歐聯先講

40m 打包mk 同比比鳥

Deal?

發覺手足你日日都等緊打j
見你日日問party

係呀
贏左足總杯心雄左～～巧其待達蛇下年賽事

上面話 沙卡 比比鳥 唔值10萬鎊一星期是咪on9
一個黎之前已經係 球會 國家隊雙料隊長 德甲最佳11人
一個係 我廠係巴塞r 過黎既青訓 半DNA
你十萬鎊都比唔到 好唔好意思叫自己big 6

Barcelona are absolutely prioritizing the departure of Coutinho and they believe there's hope for a good operation. His agent, Kia Joorabchian, is very close to closing Willian's signing for Arsenal and Coutinho could be next. Arsenal loves Coutinho.

直接係德國去英國

巴塞都唔洗返

我對佢勁有信心

有冇人記得細爆季初carry
對維拉個場好j到

阿po d幻幻每隻都有專人迷

理論上應該唔洗等？
因為巴塞已經可以直接同阿仙奴傾
就算咁樣做影響到球員既心理狀態都唔關巴塞事

賣咗咪又係要補

牙叔正選

點解拜仁反而唔考慮留

在阿仙奴足總杯戰勝車路士後，槍手主帥阿迪達用了20000英鎊的高價買入了一隻護衛犬，從而保證他的家不受陌生人入侵 。

據悉，這隻護衛犬的品種為荷蘭牧羊犬，受過高級的訓練，專門為人類提供守衛等服務。

值得一提的是，足壇人士買護衛犬很常見，此前前阿仙奴球員韋舒亞、熱刺門將洛里斯、曼聯球星普巴、拉舒福特等人等曾花了差不多的價錢 從這家公司購買護衛犬。

下半季用都唔多用佢 本身班球員已經夠勁

今年梅拿太屈

果隻係咪林狗黎 少左見佢上黎吠
可能去左做護衛犬

唔知係因為借既關係定實力既問題
拜仁正選好似通常無佢份
但多數每場都會後備入替

達狗

真係估佢唔到 以為佢收皮

點知今季反彈

隻狗都幾樣衰

最離譜係叫錯牙叔做尼爾遜, 牙叔明明勁好多， 咁都撈亂

個樣好撚兇猛咁

有價好放 睇唔到會變強

痴撚線 當阿真係做慈善呀屌你老母
起碼60啦

拜打兩翼，根本唔需要攻中
中場全部工兵就夠，啲波比哂兩邊去

下季踢得差 又有潛力圖用

車狗黎

有so9同叔

隻狗其實用黎訓練d球員跑快啲

暗星打飛機片

半dna 唔想佢走

叔

琴日場波 係咪因為已經上左岸所以鳩踢

willian已官宣?

強援牧羊犬強勢加盟

幾時買人補強我地條穿窿防線?

我當坦會走 坦唔走都夠既
不過要補 可以諗下諾域治個Aarons

咪貼link啦
咪俾view佢

賣完比比鳥又要搵返隻閘，不如留好過啦

叔係我廠跑最快嘅球員
金鍊鬥神

牙叔坐正 或者蘇牙坐正

32m bid🤔

比狗有歸屬感，你話佢真係好廢我又唔覺

agree

thx

zaha

而且佢開始有啲大佬feel

對里爾應該用番pepe招分期大法！ 除開4年找錢
每年只係8m得左

張圖p 的

其實慢過未傷之前
同埋睇佢信心係差左 以前好敢去波
希望fa final 果場打返起佢

佢有歸屬感？
之前傳佢做「仁」失敗

好似拜狗唔要佢所以冇落bid

比狗唔會去roma啦

嗰度都冇Fashion show比佢行

佢唔係德國人

其實古狗係唔岩踢 都好似無乜點廢過

呢個唔同，未嚟到已經迷定先

爭前四佢好夠用
可惜佢去親都係爭冠

唔似會買到呢個

迷辛真係史上最on9 衰撚過迷愛

開得party未

辛洛高

英法海峽太大浪游唔到上岸

Laca真係賣的話
Zaha 值唔值得入手

仲要炸鳩人地添

If A then B, but A is not going to happen.

Rudiger on Willian: "He does his thing on the pitch, just like Eden Hazard. He is a guy who dictates the game and not many players in the world have this type of quality. He is calm and humble and it will be sad if I don't see him again as a team-mate."
來吧

有古 安仲會買翼咩？

幾時有官宣呀屌你老母！！！！！！！！！

呢到有啲巴打迷佢，覺得30m幾抵
不過我就覺得麻麻地，今季回咗塘，加上我地啲翼位有優質幻幻

阿狗特色要close window

要Joelson 好過

8月啦屌你老母！！！！！！！

佢呢個論證係不真確
因為拿卡不值得賣

呢個真巴打識貨

其實laca點解唔走，又唔係成日正選，或者有波入

覺得達子唔會想用

我地有馬天 saka 比比 nelson
買咁多翼做咩？
有錢都c8 party先

唔係成日正選？

先唔講拿卡正唔正選
根據呢位師兄既講法
一隊波要十一個人就夠

不嬲last果日我地先開轉會窗

傾緊去祖狗呀
一係就續約一係就躝

等到好心急呀屌！！！！！！！！！！

古同安應該都今個禮拜內有結果

Auba laca pepe

Zaha Auba pepe 咁一定值

問題係 如果有安 古 仲有幻幻軍團 好似唔需要啦

今年都仲係draw foul王第二名

踢法小左侵略性

轉隊應該踢得返起既 講真

以拿卡嘅偉大
佢會義工踢阿仙奴

好心急
英國果邊而家岩岩起身

我都覺得佢同willian二揀一就啱啱好

其實有咩優質幻幻
so far我覺得係馬丁最值得期待

美羊 我來了

再買會壓縮幻幻上陣時間 唔理想

其實達蛇幾鐘意佢 真核之一
係睇佢續唔續 吹緊想同朗 大巴拿 馬度迪 藍踢波

+ saka

傳緊祖記+佢想走喎
但值唔值得賣同賣唔賣同賣得值唔值都可以討論既

Saka 今年隊內最佳球員第三
其實擺尼基迪亞落中場當簡迪用算 得個跑字

2億咪放

暫時覺得隊波係岩key 但唔夠25-28最當打既年齡層
不過宜家d球員三十頭都幾踢得

應該賣到50m平手走 加埋細爆25m又可以j下買咩人

對面大巴拿加50m？

大巴拿未同祖續咩

之前唔係話阿狗財政好建全有成200m
可以洗既咩定我記錯左

已經下意識地當咗佢係正選7仔
唔當係幻幻

未續 傾緊 樂觀

連人工

傻仔有傻福

諗起有人話廢龍係二世祖唔等錢使

巴丁同saka都有潛質，踢英超冇幾耐表現就已經穩定+持續進步緊而nxxxxxx同nelson踢後備/杯賽都夠用

佢同羊gay緊

唔係掛，你真係當kante係鳩跑咩，除左活動範圍，kante d positioning同anticipation 都好好先可以殺咁多波

nelson冇得出姐
都踢得唔錯

不過以而家球會把尺
球員紀律同態度好影響出場同去留

以拿卡私生活佢係球會條路都越嚟越果難
下年多埋韋利安古一招佢可能位都冇
諗走都正常
啱價咪賣囉
不過我唔覺得祖出得起錢買佢

點會呀好大副窮相wo
屋企人仲要係阿根廷
佢幾時發圍帶埋屋企人嘆世界

唔係掛，你真係當佢係認真咁講咩

平時都成日鳩笑，都唔知吸咁多笑氣做乜

呢個係計埋賣人，唔計應該有60-80m

天空體育【 Tier 2 】：

阿仙奴正式向 Willian 遞上了一份三年合同。 雖然合同價值仍與美國邁阿密和巴塞遞上的合同有差距，但球員渴望與阿迪達和伊度共事。

nelson依家未開竅 淨係叫佢做啲簡單直線跑 落底果啲都ok 後備叫夠用反正正選都係出pepe

skysports仲有tier2?

去蛆做後備？
佢夠班爭正選咩

快啦! 等緊印佢地

估唔到爭得贏疤狗

達蛇既吸引力

佢去邊都夠班啦

蛆唔肯出40M簽Milik
咪打拿卡主意

唔提前隊友既

身為翼鋒冇扭波同出波真係好唔掂
仲有呢類快翼後生就要彈出
好似辛祖巴丁綠木包皮咁

可以換到祖記既人諗得過
如果放到20m黎搵夠錢買人都可以

拿卡20m 咁平？

Tier 2 – Sky Sources Only

20m？
唔識波屋企吔屎啦

祖狗有咩人用得著會過黎
一陣又好似mk咁過到黎冇心踢

我覺得沙夏今季踢得無咁好係唔想水晶宮個價標得太貴， 佢一直都想走, 但上季標成80m根本無人會買， 今季踢hea d等人以為佢回塘先可以易d走人

唔係掛 我以為有40m 當打

無200m都唔洗諗啦

tot=shit, who fucking cares?

公道講句 尼基係ss踢法 要有人傳又人開路

有無人睇緊aftv
Robbie直播緊 講緊transfer news

laca 20m 傻撚左

佢學下羊而家個踢法會好d
打邊路入攝搶點
中路留返比巴丁呢d有速度同技術既

唔計應該60m左右

有睇佢踢波都知 成季波都係hea踢

上季就搏表現比大會買 今季就鳩hea希望精宮唔好阻住

痴撚線啦20m 佢未差到20m掛

有冇可能50M

都係 速度型無理由爆唔到

最多2000m

呢D 買唔過

下 一定要認為佢值錢架
入波能力弱成咁 年紀又有番咁上下

估唔到疤狗有爭
講到尾都係牙安唔想搬姐？

4-50m合理啦 而家阿豬阿狗都30m起跳
樓上有人話20m真係睇到眼都突

28

40m 啦 diu

你唔覺還唔覺 但一定唔會係20m

Ben Sheaf is reportedly close to a permanent move to from Arsenal to Coventry for a fee said to be in the six-figure range.

Sheaf spent last season on loan with Doncaster Rovers where he was somewhat of a divisive figure amongst fans. That being said, he seemed to do enough to impress the management, playing 38 times.

According to the Nuneaton Telegraph, Arsenal are now open to letting the 22-year-old permanently. A six figure sum could be anything between £100,000 and £999,999 so we will have to wait and see just what end of that spectrum Coventry’s offer lies.

A few days ago it was reported there were two clubs vying for Sheaf’s signature but it seems as if Coventry have now taken the lead in the race for the midfielder.

Sheaf has two first team appearances for Arsenal after signing for the club as a teenager from West Ham.

Coventry boss, the former Manchester United player Mark Robbins, is said to be a big fan of Sheaf, who can also play as a centreback.

He is looking to reinforce his side after winning promotion to the Championship.

巴哥想開老人院咩 成班3字頭

疤一追都想簽佢

睇緊篇野
成篇幾感動
直到見到 廢龍 呢兩隻字
即刻笑到仆街

我地放PAPA比佢

達sir用佢都係放中間 都要佢踢hold波 分邊
佢踢羊個位應該慣d

而家28歲已經係老將啦

當我吹細左 點阿放人有幾叻大家都有睇
最後一定比人壓價

argi好正

你咁講費綿龍應該都係值30m左右

問心 無尾個場入番幾球 尼基真係可能坐正

??

你有無睇尾個幾場laca 係做緊d 咩？
費明奴咪又係入球少

話時話
高雲地利對上一次踢英冠
都已經係成八年前

拿卡仲有用黎招法國兵
比狗同樣用黎攬住c8

兩個都唔撚走得

armchannel最新條片

我敢講曼城果場唔出拿卡一定唔出現第一球

想試下唱 有冇人搵到伴奏？

垃圾踢咩都係垃圾

腳板

j對腳已經夠

阿po咁多腳膠

尼基迪亞d入攝好好j wor，唔係掛，今季都入左幾球

每日體育報【 Tier 4/5 】:

巴塞隆拿今個夏窗準備向英超兜售球員，巴西中場古天奴列為優先處理，球員下一站很可能是阿仙奴。他的經理人 Kia Joorabchian 已經準備把旗下的另一位巴西球員 Wlilian 送進阿仙奴，古天奴將會是下一位。

可能佢無假9 呢個概念

好多rumour
官酸未啊屌

你個名

其實今季好似有場fa cup出左巴丁，saka同尼基配合得好好，唔明點解淨係j前兩個。三個我覺得最好係佢lol

nk好用過拿卡

拿卡60分鐘之後已經冇氣迫搶
兩個都破唔到密集

有 只係 如果尼基都做的話 點解要用咁高成本留佢？

達蛇又然

想問對鏝第一球中場邊個做link-up play

尼基做唔到假9 但我覺得佢射門觸覺幾好
無話要留佢 只係佢唔止20m 我覺得40m 左右 差唔多

你幾時印佢?

og 咁靚仔都甩頭髮

NK成撚日係度HEA

認同

nk現位分波進步左好多
對鏝第一球既工作有機會做到

拿卡入熱狗個球nk就應該射唔到

甩頭髮真係最on9嘅遺傳嚟

嘩 咁勁呀尼基迪亞

其實拿卡成日係中圈攞波轉身扭一兩個分邊
nk暫時做唔到
我亦唔睇好

查子IQ150但都要甩

毛澤東上身？

拿卡連國家隊都入唔到點招法國兵

auoar umtiti

Nk現位分波邊有進步過

應該話陣中仲有幾多法國兵

Make Arsenal French Again

40m應該有價無市
現實可能係30m

要評價nk
佢比較強好似得入攝
射波扭波身位都唔得
又獨食
點係頂級聯賽生存

我當真係要有一個假9
買個平少少 大隻d把啦

你咁講 好hurt人架🥺

大乳到

仲記得Nk 當初被Leeds 彈鐘

十足d毒撚見人睇story就ff

我諗係得我地先忍到班宣明會

係我地唔再借比佢地
因為列屍唔用佢打正選

將來唔知 但係而家 得罪講句
尼基只係一個勤力跑狗 毫無特點 射術一般既poacher

有冇例子？

最起碼練大隻d先啦

咁奀點打英超

貪佢唔洗搬屋

其實愈諗愈覺得似edu叫佢同古一招黎
Edu前身都係巴西國家隊負責簡人果位...應該同佢地好熟

Nk貪佢聽話同青訓
唔覺佢有咩料可以上頂級

疤狗都爭
反安仲有咩好講？

話nk取代到拿卡真係得啖笑

willian同古個經理人好似係巴西好有門路
搭到路做巴西幻幻轉賣所 應該搵到下錢

尼基迪亞應該係新華迪

跑得快有速度

係呀. 快啲官宣喇希望
等唔切啦

nk 呢啲宣明會 瘦到仆街點代拿卡背身拎波 link up

三年約

承你貴言

早幾年睇佢踢波 獨撚到 下下都要人比波佢

佢今季叫好咗少少 無咁獨

叫Diego Carlos黎啦

夠力爭4嗎

覺得優待祖記嘅 戴巴拿數據咁普通都MVP

t施華 尼馬黎養老

點解因為睇左足總盃決賽？

都仲係獨到傻 點解拿卡同佢唔可以搵個中間點

Diego Carlos 55m
同球員傾過 但唔覺有錢買

預Torr走？

打後備
施巴：我不如做皇馬後備

簽得3個我乜都得

簽黎串9熱狗,車狗都抵啦

有錢就新包皮算
又多件老野不了

其實我地都係輸後備力量
強強對碰正選唔差好多，但人地一變陣我地冇人換就輸
對弱隊亦唔夠戰術調動去穩勝局
往往都係位換位換班宣明會出黎捱到完場

所以成日輸一粒先就坐和望輸

燒呢

諗佢輸完鏝 車狗推返個陣簽個po上黎bin c
點知過多唔夠兩個月就到我地推返上黎

睇party d新聞已經接近西瓜恩 蘇狗既感覺

個陣輸完比鏝 車狗推返個陣簽個po上黎bin c
點知過多唔夠兩個月就到我地推返上黎

發緊夢

Mvila Draxler

見佢地個post 名就知嬲到爆炸

azp麥龜

如果哥古夫 馬維拿當年嚟咗 會發展成點

有party c8唔使xhaka啦下話

你勁弱智

mvila由我中學傳到大學畢業出黎做野

好波

哥古夫應該係玻璃版尹光

Mvilla俾爺爺教應該唔會做壞孩子
分分鐘而家仲踢緊阿仙奴準備做名宿

Saliba 其實ready未？
睇佢今季啲法甲球王片都係普普通通

後衛球王片除左可以睇長傳質素

其他野好難睇得出

如果入唔到古
C8打攻中配殺卡party咪幾好
不過無sub姐
Willock真係難d替殺卡個位

要傳幾年先可以呢兩個同LV
果陣西瓜恩傳到8/9成黎到
同宜家好似

哥古夫

阿蛇執完個主守陣打大隊，幾時先執埋個主攻陣打中游

M vila 12/13 記得由開轉會到開季都傳緊
之後draxler 13/14全年都傳緊

入party c8再講😔

講講下，呢個達斯拿係巴黎都唔知做乜

人地球會講左好後悔咁平賣

入隻安應該係 for 打中下游爆破

新vvd

又黎c8打攻中⋯⋯已經好多篇文加自己訪問話佢final third弱
同埋佢個人鐘意踢6號位

唔好似車隻zouma就得了

唔係話做埋體測啦咩

confirm左willian黎？

willock贏

Sor

鄧炳強究極有冇花？

嗰時吹到話有人喺倫敦見到佢 同埋好多最後48小時 宜家好耐無見呢個term

講真沙卡D長傳真係勁咩?
佢轉邊係幾勁, 但都成日橫傳回傳
打反擊又dum慢哂

新工過試用 迷愛又贏

咁好

記得初頭開季果幾場好勁
大家j佢換人j到出血

Party c8 臭燒都好過你咁出

政府工3年試用 慢慢等啦

不要再說了

我嗰份一年咋
同埋係我嗰啲工係簽合約
四年之後就冇咗份工
要再搵工㗎啦

入黨未我都想入 不過唔收我 無計

開黃潛po未

懷疑佢做鬼頭仔

偷偷地sd哂賽前部署給達蛇

學識哂d野佢要佢追返住你黎含

唔識開Po有無人幫手開

winner

升職先要入黨宣誓

Ahgi正到

呢到傾咪得

過bar唔係都要咩

咪就係上半場排鳩陣 下半場換正選

躝啦迷愛狗

要裁員了, 成50人

佢好似仲有兩三年約 根本唔急住走

因為依個係老鼠作新聞

老鼠黎,唔洗理佢

冇卡牌大師 個中場完全run唔到

理得你, 果時呃左我地幾多精

下季初都係冇觀眾

以前爺爺年代基沙文係咪吹到爭爺爺一個電話就會過嚟

有咁講過？

唔好分化

阿記啲門票應該係英國數一數二最貴
而家冇觀眾入場，收入應該少咗好多

基沙文自己講㗎
話雲加叫咗佢嚟
佢都已經傾好晒係到等
結果阿狗要咗燒放佢飛機
所以話唔想嚟阿狗

唔怪得達sir肯比三年合約
呢啲暗黑兵法仲勁過雲加

迷雲都未躝 迷愛永遠長存

幾時黎牙，歐聯都出局啦

唔係話r聯都唔踢 直接過黎咩

財困了

55 jobs at, let’s say an average £50,000 a year, is £2.75m.

When you consider some of the deals we’ve sanctioned for players, and the fees paid to them and certain agents, it’s shameful the club see fit to let 55 hard-working people lose their jobs at this moment in time.

We have also received significant financial support from our owners, Kroenke, Sports & Entertainment in terms of refinancing our stadium debt.

迷雲必需滅

成日打飛機懷念過去

雲爺爺對法藉球員一直好大吸引力，可惜依代法國咁勁只係買咗豬腦同laca，反而用多咗英西德球員

迷愛連過去都無

所以買波衫貴少少都應該去官網買，等中間唔使俾人食咁多水

高安基大把錢都要炒55個 屌你老母

臭燒幾時搞義捐支持吓被炒員工?

姐係果時有錢就成事😔
可惜

Chelsea winger Willian has told close pals that he’s rejected a big money offer from Inter Miami because he wants to join Arsenal.

Willian, 31, has received a number of offers across the world, including a lucrative one from David Beckham’s Inter Miami.

However, according to the Mirror, Willian has told close friends that he’s turned down a pay rise to move to Florida because he wants to join Mikel Arteta’s Arsenal.

Willian is settled in London and doesn’t want to uproot his young family, which has played into Arsenal’s hands.

The Gunners are ready to give Willian a three-year deal on wages of £120,000-a-week, though the Brazilian has asked for the option of a fourth year.

13-16m 米八 好記得個價

連後面個保安都係阿迷

ArGi 快D用腳塞我食

3年19m抵啦

FF到

btw fans心中廢龍已坐正?

Who is his close friend

Me

完場拍手啫

Daily Mirror

120k抵啦

Xha Par C8

咁排到就fatfat了

Edu

簽左幾多個?

0

接角球好難唔揀廢龍

但廢龍唔識撲12碼

唔係呀 阿仙奴射波同入波佢個動作都好大反應（雖然睇得出佢都盡量壓制自己唔好咁大反應）

55個 (離職)

04:52果度

炒咗55 個

睇個聲明就估到今年應該極低轉會費
大家唔好ff 咁多

其後守corner廢唔係leno問題嘅
企位守corner大法

咁仆街
炒咁多人

傳談判有進展 古天奴將入「廠」

【Now Sports】古天奴即將找到新東家，以借將身份回歸英超加盟阿仙奴。

西班牙《Sport》報道，阿仙奴極度鍾情於今季被借到拜仁慕尼黑的攻中古天奴（Philippe Coutinho），而且跟巴塞隆拿的談判已經進入另一階段，很大機會成功借用這名巴西國腳。

經理人祖拉捷恩旗下的中堅大衛路爾斯、右閘蘇亞利斯都正效力阿仙奴，令古天奴來投的成數大增。兵工廠同時青睞祖拉捷恩另一名客戶韋利安，願意提供3年合約，以免費簽入這名拒絕續約車路士的31歲翼鋒。

雖然巴塞仍然未能賣走古天奴，但在新型冠狀病毒疫情下能夠收回借用費及節省人工，已經算不錯。另外，據知巴塞希望賣走前鋒比夫韋治、中堅杜迪保，兩人皆有望轉戰英超。

咁快三個月?

差10幾日做撚到仆街 唔過試用期=佢損失 所以快快手比我過

迷愛=未來

阿古蘭尼

迷愛都係人才

果陣你話唔撈好似唔係好耐咁

慳得過2.5m... 而家經濟咁差 都炒

Images: Lille defender Gabriel Magalhães viewing our story on Instagram suggesting a move to Arsenal. 👀

Be sure to follow us on Instagram: or search ‘afc_stuff’ on Instagram.

#afc

食屎狗無良僱主

有無like 到 齋睇？

那裏來50m又買個中堅⋯⋯

Party都未有得開

佢唔係20m 咩

黃潛狗勁到

其他球員無份出糧？
又係針鳩佢

溫馨提示:燒已經捐左好大份糧出去做慈善
你搵再多都唔會捐啦 下話?

差右閘

soares ok la

30m 就可以拎走

唔明佢地針燒做乜

免簽咁黎人工算平喎

彈出彈入

因為妒忌人搵得多
仇富係咁

2020仲 stadium debt我屌呀？

咁樣篤灰，個agent都幫佢彈啦on9

Luiz?

未夠勁

出我叔

屌那星，吹撚到似陳陳. 一個都簽撚唔到molamola

Willian 影緊相 拍左片

Guardian: Willian will be officially announced as an Arsenal player next week. On a 3 year deal

咁搞法隨時食左筆錢
個個以為阿記坐定笠六 仲點bargain

4year老人院咩

叔勁到
不過右閘唔該練斬波
t仔夠做

希古恩影咗相未

Next week

古天奴

仲要下星期
姐係今個星期無料到，完

佢打左邊做overload同防守好似夾得好過saka

下個po del返濕鳩兩隻字啦
俾隻車狗陰陰濕濕加咗咁耐

Willian is on the verge of signing a two year contract with Arsenal. [@AlexisBernard10] 兩年既話車狗真係斬死佢

未夾好

2+1

係還咗最急個啲
其實仲有筆係長線咁還
好似還到203x

2＋1抵到傻啦如果120k

有無牙犬足總盃冠軍套圖
係時間整新金剛棒
新球季

個一年應該 球員決定

可能係同埋古天奴一齊加盟

仲有Gabriel 巴西兵一字排開

玩野 大家都係比兩年但走過去對面舖
斷腳空難死全家一定齊

2.5m 都要慳，咁應該都冇錢簽人

如果2年都肯簽 安先係迷達領袖

馬天尼尼好返真係巴西隊

臭燒肯走唔洗搞咁鳩多嘢啦

叫雷斯企中間

如果係真 佢都真係幾撚迷達

想要阿奴咋
愛狗winter個陣等到依家
屌你老味個陣乜撚野蘇阿雷斯睇到我眼都突

整緊初步既金剛棒 有poba可以照開post 再下個post用新金剛棒都ok